一人一個你完全封鎖左既會員！！

冇 我份人好大量
接受到唔同言論

查無此會員

樓主既老母

肥絲大隻

dewi 唔封佢真係唔係人

我封關愛座hunter

boa

美利堅唔知乜撚野，名都唔想記